習慣佐地鐵飛站真係返唔到轉頭

習慣佐地鐵飛站真係返唔到轉頭
封晒d唔去既站，好撚快

習慣咗唔搭黨鐵